[公投] 鍾意中茶定西茶

中國茶
西方茶

普洱

梗係

想知有咩西茶

奶茶

breakfast
earl grey
Darjeeling
嗰啲

都可以嘅
有人會加奶飲

我好鐵觀音多啲

講下鍾意咩茶啊

鐵觀音奶茶

綠茶，烏龍茶

中茶一面侄

中茶屌打啦

以前飲過只大紅袍 (同老闆見客飲) , 聽講 500克要過萬 , 個回甘味正到

中茶啲回甘味真係世界級
之前飲過一隻人參烏龍又係好正